{
    "Get remainder from erkhet api url" : "erkhet api url에서 나머지 가져오기",
    "Product to erkhet" : "erkhet로 제품 전송",
    "Cost Account fullCode on erkhet" : "erkhet의 비용 계정 전체 코드",
    "Sale Account fullCode on erkhet" : "erkhet의 판매 계정 전체 코드",
    "Default Category Code on erkhet inventory" : "erkhet 재고의 기본 카테고리 코드",
    "Set description when incoming erkhet inventory" : "erkhet 재고 입고 시 설명 설정",
    "Customer default name on erkhet" : "erkhet의 고객 기본 이름",
    "Customer default category code on erkhet" : "erkhet의 고객 기본 카테고리 코드",
    "Company default category code on erkhet" : "erkhet의 회사 기본 카테고리 코드",
    "Loan transaction to erkhet" : "erkhet로 대출 거래",
    "Customer default code on erkhet" : "erkhet의 고객 기본 코드",
    "Settings" : "설정",
    "Sync erkhet config" : "erkhet 동기화 설정",
    "Sync erkhet configs" : "erkhet 동기화 설정들",
    "User Email" : "사용자 이메일",
    "Default Customer" : "기본 고객",
    "Vat Row number" : "부가가치세 행 번호",
    "Default Pay Account" : "기본 결제 계정",
    "Choose response field" : "응답 필드 선택",
    "account" : "계정",
    "location" : "위치",
    "Title" : "제목",
    "userEmail" : "사용자 이메일",
    "Remainder config" : "나머지 설정",
    "Remainder configs" : "나머지 설정들",
    "There is no config" : "설정이 없습니다",
    "Return Erkhet config" : "Erkhet 반환 설정",
    "Return Erkhet configs" : "Erkhet 반환 설정들",
    "General config" : "일반 설정",
    "Stage in Erkhet config" : "Erkhet 설정의 단계",
    "Stage in Return Erkhet config" : "Erkhet 반환 설정의 단계",
    "Pipeline remiainder config" : "파이프라인 나머지 설정",
    "Stage in Erkhet movement config" : "Erkhet 이동 설정의 단계",
    "Stage in Erkhet income config" : "Erkhet 수입 설정의 단계",
    "Erkhet income config" : "Erkhet 수입 설정",
    "Erkhet income configs" : "Erkhet 수입 설정들",
    "Erkhet movement config" : "Erkhet 이동 설정",
    "Erkhet movement configs" : "Erkhet 이동 설정들",
    "Erkhet config" : "Erkhet 설정",
    "Erkhet configs" : "Erkhet 설정들",
    "Categories" : "카테고리",
    "Code": "코드",
    "Name": "이름",
    "Update Status": "상태 업데이트",
    "Create Status": "상태 생성",
    "Delete Status": "상태 삭제",
    "Create categories" : "카테고리 생성",
    "Update categories" : "카테고리 업데이트",
    "Delete categories" : "카테고리 삭제",
    "Check category" : "카테고리 확인",
    "Products" : "제품",
    "Barcode": "바코드",
    "Unit price": "단가",
    "Create products" : "제품 생성",
    "Update products" : "제품 업데이트",
    "Delete products" : "제품 삭제",
    "Check products" : "제품 확인",
    "Check erkhet" : "erkhet 확인",
    "Deals" : "거래",
    "Choose Date" : "날짜 선택",
    "Filters" : "필터",
    "Filter" : "필터",
    "Orders" : "주문",
    "POS token" : "POS 토큰",
    "All" : "전체",
    "Delivery info" : "배송 정보",
    "Customer" : "고객",
    "Bill Number" : "청구서 번호",
    "Date" : "날짜",
    "Erkhet Info" : "Erkhet 정보",
    "Deal" : "거래",
    "Bill ID" : "청구서 ID",
    "Ebarimt Date" : "전자영수증 날짜",
    "Product": "제품",
    "Count": "수량",
    "Unit Price": "단가",
    "Amount": "금액",
    "Diff": "차이",
    "Total Amount" : "총 금액",
    "Cash Amount" : "현금 금액",
    "Mobile Amount" : "모바일 금액",
    "Sync Histories" : "동기화 기록",
    "Clear filter" : "필터 지우기",
    "Start Date" : "시작일",
    "End Date" : "종료일"
}